自殺未遂你問我答

如題

唔好走啦…乖

點解個陣唔決定一齊行落去

因為條路冇咗我會行得更順(自己係咁諗

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

多謝巴打 雖然唔係問題

辛苦你了

點自殺？閉氣？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

差唔多 意粉吊頸咁上下

辛苦手足了 已幫推

絲打因為咩事而自殺啊？

因為未遇到你掛

講笑
因為討厭自己啊

你咁講我會受竉若驚

因為咩事討厭自己啊

thx，手足都咪自尋短見啊

因為絲打個username好可愛
唔鍾意自己外貌能力情緒啊

嗰日個post......

你記得我

唔準走

好好笑?

我覺得唔錯

唔好做返唔到轉頭嘅事
人生就是未知和選擇
人人都有低潮丶情緒低落時候，人人都有
唔好放棄

會唔會試下一齊努力？

可以幫奶

又係博關心 收皮啦

釣到你 當你關心咗 多謝( ´▽｀)

我以前條女自殺左四次
都未死得去
你第幾次

中意左你

好多年斷斷續續 數唔清啦 洗胃都洗過唔少

巴打要cheer up

點樣停？以前我係有隻狗叫一下，我突然就停左無去做。

roger

多謝你

有冇試過沖熱水涼放血 應該成功

我原本expect大家問下我 洗胃咩感受 危坐會發生咩事的

屋企冇浴缸

我都試過 理智唔清醒嗰陣俾一個電話call翻黎 更多嘅係俾人發現 自殺未遂其實都辛苦過成功 事後嗰種愧疚 無力 自嘲

book酒店?

下次想死會試下！13reasons why都係咁死

乜水

屋企廚房幾大？

五毛

一套美劇

我都鍾意你

真係要自殺其實唔難
扮自殺係非常之容易

可能人嘅潛意識都係怕死

套劇點自殺死
唔好厄我

hi 講緊個女主角

個女主叫咩名

hannah

美劇改個日本名
仲叫如花

我笑咗 可能係鼻哥咁解呢(日文jj會明

低級趣味

嘻 每日笑一笑 世界更美妙
由細到大都唔鐘意？

你知我知 單眼佬都知

曾經都幾鍾意自己 成績喺學校唔差 鍾意化妝扮靚 但唔知幾時開始就唔鍾意啦 身材都走晒樣

...點解會咁

咩方法 1-10分有幾痛

都啱嘅 絲打加油

利申:好撚驚死同懼高

睇唔明點算

關人咩事，係你自己咋

唔夠內心嘅掙扎痛 哈哈 講笑
自殘嗰啲廢閪嘢唔計 危坐hurt唔到 燒炭純粹喉嚨好熱 最痛應該係吞藥啊 個胃真係痛到想死 仲有洗胃乾嘔見血

對唔住嗚嗚

年代唔同 要補習下周星馳啦

好多depression想死嘅人都會怕痛怕死 我都怕

你講周星馳咪明

叻豬

我緊係叻

喂 唔好死丫
你係第一個讚我叻既人

唔開心可以出post傾吓計

有冇無痛既方法

同路人
上個禮拜overdose acetaminophen 死唔去

絲打做咩會放棄自己嘅
以前嘅你應該又靚又叻架
有冇咩原因咁大轉變嘅

絲打 可唔可以應承我唔好傷害自己唔好放棄自己？
雖然我唔識你但我見到人咁對自己我真係好心痛
我有兩個識左唔係好耐既新朋友我知佢地無幾耐前都做過同你類似既事想放棄自己，前排仲比我人生中第一次親身經歷面對到呢D事，我從來都未試過面對呢D事，我好驚，我驚係驚佢真係出左事離開我地
我想講我真係好擔心你地任何一個手足
每日每晚我都會忍唔住喊我唔想再見到手足受傷同離開我地
如果你想搵人傾計訴苦解悶可以留tg搵我唔好放棄自己，有好多人陪住你架

傻豬黎！
我起咗你底，一個人捱過失戀一定好辛苦，更加證明你係叻仔

唔會有啦 我覺得

有冇洗胃 辛苦嘛

暫時未搵到原因啊~ 不過我成日屈住自己啲情緒，想對外做個開心嘅人，所以可能搞到個病潛伏咗好耐，不過醫生、社工都有努力協助我搵緊主因同心結，進而解決

傻豬，唔好喊，多謝你啊，你好好、好體貼、好為人著想，多謝世界上有你呢種咁美好嘅人
我會努力㗎啦！大家都係

幾歲咩學歷幾錢人工

唔自爆啦 唔憂柴米

問題1:：你覺得人哋會用咩形容詞（5個）去形容你?點解？
問題2：揀你做過嘅三件事去代表自己同原因
問題3： 依次排列三隻你最鍾意嘅動物並加以形容

我都想 成日睇自殺嘅新聞希望自己冇咁驚

喺最接近死亡嗰刻有咩感覺

How?
原來止痛藥都可以食到死？

點樣討論自己法

討厭

你講得太過美化了吧我只係一個有良心的普通香港人
雖然除左你之外其他人都講過一樣既說話
我只不過係自己長期缺乏溫暖同關愛 知道果種感受唔好受所以先想帶比人一點點溫暖姐⋯⋯

我都起左你啦
氣就唔掂啦
上年到依家仲叫緊春

哈哈我啲舊po好羞恥

我諗你對外show自己係一個開心嘅人
都唔想身邊嘅人擔心你
辛苦你了 有啲咩心事就係度放低
大家可以一齊面對同分擔

絲打確診有抑鬱？
有啲咩真係唔好屈住屈住
有需要嘅就搵我啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

其實我都想 我遺書都寫埋

我都係。
好想今晚訓覺之後永遠都唔醒
絲打加油

做人真係好攰好辛苦
覺得自己個人生過得好miserable
巴打你都要加油 攬攬